Borderfree 送貨

有無人上網買野用過佢？
慢到hihi 仲話用DHL
月頭買野到衣加Track number 都無 status 就一直話味ship
Email問過哂開頭叫我問番買野間野之後又話會正常時間送到 到衣加仲係一啲聲氣都無

之前係pacsun買經佢，仆街幾個星期後話cut我單

fog pacsun ???
咁耐應該比人cancel咗

係。。兩個幾星期後先話我知

佢又無cut我單喎，sd哂email問又話ship左，張單仲係confirmed。係一直無track number 同埋email問佢佢地成日射黎射去跟住話on the way

我都一樣係confirmed ，頭一兩個星期都係答我呢啲嘢

refund 咗未??
等幾多日退錢?

佢之前好似冇扣錢。。但order history都係confirmed